黑警想偷雞呃班理大手足出黎(?)

家下呢個形勢可以由區議員護送帶走理大手足等佢地唔洗比人拉,但班黑警似想偷雞快手拉佢地